日本鬧鬼水庫爆紅 當地組「鬼神戰隊」驅鬼

日本群馬縣一個水庫，近年來成了知名的鬧鬼聖地，吸引許多人半夜來夜遊試膽，但水庫管理處可笑不出來，附近民眾也因為不請自來的遊客，晚上被吵得睡不好。當地為了洗刷鬧鬼惡名，竟然異想天開組成「鬼神戰隊」，還推出超陽光主題曲，要驅趕現場的恐怖氣氛。

黑漆漆的荒野中突然傳來動感音樂，喇叭一邊放歌還一邊閃燈，而在暗夜中大放快歌的理由竟然是為了要驅鬼！

下久保水庫管理所金山明廣：「應該是水庫工程意外中死亡的工人冤魂，還有什麼水庫工程事故導致多人死亡，實在是很扯。」

日本群馬縣的下久保水庫，近年來被網友謠傳鬧鬼因而聲名大噪，成為有名的「靈異景點」，吸引許多民眾來夜遊試膽，甚至到水庫附近開直播，讓附近居民相當困擾。

民眾：「試膽的人帶著手電筒在水庫附近走來走去，大半夜的常常被鬧到睡不著覺。」

水庫管理處也不願當地被冠上鬧鬼惡名，於是想出振奮人心的方法洗刷冤屈。不但組成「鬼神戰隊水庫救星」打擊惡鬼，更在水庫附近播放戰隊主題曲，用充滿活力的曲調取代周遭的恐怖氣氛。

民眾：「嚇了一大跳，怎麼突然開始放歌，反而變得更恐怖了吧。」

雖然鬼神戰隊很受小朋友喜愛，現場表演也吸引不少觀眾，但這突然迴盪在黑夜裡的戰隊之歌，恐怕就不是人人都懂得欣賞。

19年前

Link?